---
title: Linux
media_order: linux.png
image_align: left
shortcode-citation:
    items: cited
    reorder_uncited: true
---

O sistema operacional GNU/Linux é hoje um Sistema Operacional amplamente aceito nos ambientes corporativos, o que levou a um número crescente de implementações nesses ambientes, os principais motivos que culminaram nesta forte adoção do Linux, inclui sua base estável, segura e orientada ao desempenho para as aplicações que sustentam os negócios atuais e futuros com um baixo custo total de propriedade e o desejo dos clientes em evitar a dependência de fornecedores. Sem contar que está amplamente ligado na criação de micro-serviços.

<a href="https://web.whatsapp.com/send?phone=5561994086468&text=Olá, como você poderia me ajudar com Linux?"><button class="btn btn-2 btn-sep fab fa-whatsapp">Vamos conversar no WhatsApp</button> </a>
<a href="https://t.me/claudioduzeru" target="_top"><button class="btn btn-1 btn-sep fab fa-telegram">Vamos conversar no Telegram</button></a>
<a href="mailto:claudiosilva@duzeru.org?Subject=Hello" target="_top"><button class="btn btn-4 btn-sep fas fa-envelope">Envie um e-mail</button></a>